重返機場，正式啟動

中左3毛散水黨計嘅，依家就係俾你地將功補過嘅機會，一齊再塞爆機場

五大訴求，決一不可
光復香港，時代革命
以牙還牙，以眼還眼

不分化 不割席 不互屌
但錯要認

凌晨機多唔多？

今晚幾點散，定係留守，不如現場小組討論攞個共識先

入緊 買啲包 入面應該有手足肚餓

多唔多?24小時都有飛機降低落，就算凌晨少d，就唔洗宣傳俾凌晨嚟香港嘅旅客聽?

有機飛咩，好肚餓，打算走
利申係機場

大家都係同路人 為香港同時 要為自己負責

無人做錯呀屌你
本來都唔係為癱瘓而癱瘓，示威咋，咪撚再自屌手足

出

會同朋友去接機

冇起飛，但降落未停

出緊啦

冇屌

無事咪翻去lo
無所謂架
利申：有份叫散水

好
多謝你

回應五大訢求先係真正既成功

推

大家唔記得運動初期一句口號
不撤不散

按正常時間1:55 HX613
之後已經4:15

正常有格2:25出發
其實今日有兩個鐘頭真空

老老實實
入面有無野食

當然，好老實講
如果香港勇武佔大多數
我真係會話留
但係頭先和理非/女仔多
叫佢地留係唔係太好
不過依家無人被捕
軍力完整，可以繼續
或者跟住要留意既係
狼來了，當有一次叫唔走
會有咩後果
所以係咪應該訓練翻
就係唔好怕警察，
幾時可以反打，
香港人幾時可以沈默中爆發

對唔住，應該要自備

係，冇錯，同埋資訊一定要fact check

機場翠華比出面好食 大家快d去試

我認我柒 中伏
買咗麵包入去俾肚餓的手足

唔緊要
多謝你

721 811

機場Flight Rescheduling Control System啟動

有冇機場嘅手足要食嘢？

721，811

好肚餓師兄

有

有冇圖證實吓係現場手足？而家喺青衣可以買過黎

有開鋪?

買緊嘢食，現場好似有其他手足都派緊

機場抗爭真係好大量既物資

買唐記畀大家

青衣好多人買緊嘢食入黎啦，有kfc 有唐記 有包 有餅

1930】機管局表示，機場運作今日嚴重受阻，客機運作自下午約3時半後需全面取消。機管局會視乎機場運作的恢復情況，機管局與航空公司將由明日（13日）早上6時起實施航班重新編配，航班升降將會受到影響，呼籲旅客在出發前往機場前，先了解最新航班情況，亦需留意航空公司有關航班的最新消息，確認航班後才出發前往機場。

updated news

繼續努力

入機場